Adidas普巴個Collection好撚型！！！

最尾張相以為佢斷左隻左手

都係nmd型啲
啲港女最buy